三個月喇，絲打肯鍛煉未？

投先第一次離遠見到手足撞閘，男既一推就過，女既撞極都唔入，仲要比隔離d人望左十幾秒 到我過左佢地都未走
好心啦各位，連基本跳閘同撞閘既力都冇
點出黎抗爭？
利申：喺佢地面前跳閘走左

幫佢打一打開啦

女仔輕D 跳過 / 捐過都得
前線絲打已經好英勇
反而係巴打先應該操下

扑嘢可以改善體能
同我一齊扑

正宗連登式回覆
同埋補充一下,3p效果陪增,我可以幫下手